[gay] 明天請上班的心事分享區（166）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
我份工

如對我份工有性趣 請PM 詳談

tu bbg

乜而家啲行騙電話咁惡
仲限制出入境

sorry lor
洗唔洗趁我去廁所上黎唱我呀
我依加走囉

走啦你

走緊囉 嘈嘈嘈

hea埋今日聽日開始比心機溫書

男朋友你係邊呀 我搵左你23年啦

你男友岩岩先出世 等下

等到中年啦喂

app

話說 我連grindr都靜埋 無人hi 好耐

究竟我地係咪身處平行時空

我個個都唔知去咗邊

唔想出去做gym
距離肥豬又近一步

跟本就係
你時空no.幾多

以下開放蕉老公豬*_:'>

跑步游水啦bb

男朋友你幾時黎搵我
陪我看海聽海聞海吹海風

我會比相佢

點解？

通常問我都會比

pmed

而且問咗face

咪咪好靚仔

六十六係高瘦文青type
大家快啲pm佢

岩岩食lunch撞到個曬黑左既仔仔 我以為我去左沙灘 又高又型
食完野諗住望下佢 佢都明明望緊塊鏡點知突然望過黎 跟住即刻走左

好少可見印度樣

最靚係你

迷你熊哥哥係邊個 190?

原來細個我睇過個套人皮客棧
我自己都唔記得左

190 都迷你

BMI嚟講好迷你

幾時出pool 飯

你同tu呢

人無恥則無敵

我又講錯左d乜野 我冇話全場我最靚囉

我9up

聽日又要返工

我又係成日望人又俾人望(啤)

我想知道中環邊到有好食麵包賣
老豆俾左我芝士火腿包我 個包好好食
去過中環搵唔到

我仲食左另一個麵包 個包上面有d類肉瓜子既野 裡面係甜蛋黎超正

不要再說了

Simplylife

simplylife係美心黎，我食果d有獨立包裝 完全透明

Petit

[多圖] 又到左淫賤船P既季節

邊度有另類嘅包包？
咸蛋流沙包 之類

不要說了

最後果張

右邊屌到我生無可戀

右邊當我人肉飛機杯咁屌

首船一定好震

我都睇中左依個

呢啲天菜船p到底會唔會係船上面含撚多p

咪同我爭呀 你要最尾個大叔啦

會

天菜只會同天菜玩

petit我附近都有呀 唔係

你又知

應該唔止含咁簡單

覺得啲笑容好勉強

天時地利人和 咁都唔玩等幾時

比個咁嘅阿叔攬住梗係啦

咪巴快啲搞到熊P 之後得你一個唔係熊

兩個都好勉強
嗰阿叔好似影完暴斃咁款

我試過

比好多熊圍住

J死你

有鬚永不錄用

果隻熊應該係混血

終於返到香港

咩事呀bb

Welcome back

老了

I know that feel

返一轉好似死咗咁

你懂的

456q唔暴斃先奇

無打一日機想死

你打得機時到我出去

仔仔

要平都係咁上下地方

暫時睇緊合租

tko 唔差喎 我都想住

返工好遠

新市鎮算係近市區

搵sugar daddy 包咪唔洗返

返工返邊區

唔話你知

No
濕撚到癲

好似都唔算太遠

講起潮濕
早幾年住大埔個陣
一到春天就屌哂鬼

咁都唔算好遠既 同埋返工入沙田應該唔太逼掛

香港都係咁

lm

唔知點解我成日都以為黃埔係大陸地方
點知係九龍地區黎

佢同紅磡藍田有無關係

if it's over, won't you let me know?

咁正

六巴

有冇人上過i.t.睇衫 幾錢件

亂諗野中

開房啦

有咩煩緊講出黎

覺得自己好黑仔 想要既野永遠都得唔到

u not alone

未到時間姐
或者同個樣野無緣呢

身材幾好

第一眼望左你老母個幾粒字

Slim fit

唔至一樣野 係幾樣野

我俾佢多少少肉地

咁你都唔係好瘦者

白到咁不了 完全勾唔起我性慾

好瘦 不了

歲月可以睇清一個人

我冇用假相囉..
我只係用角度就出黎 係照片效果囉

我都係p 左少少者

啱呀，開頭乜都假，耐左就現哂型

食狗餅啦你

原本我覺得有負於佢
而家叫佢仆街

狗餅都冇

唔好嬲

好瘦 得49.5 但都有肚腩

咁食我隻狗d屎

咁點算

係 殘忍既事實

你幾高
我瘦過張相好多

瘦得黎有少少肥

要幾耐先叫認清一個人?

發生乜事

留比你撈飯

170

depends 好似我咁有氣質 講兩句呢度已經個個知我係白蓮花小仙女

食完再屙d屎餵你食

之前咪話派左卡比條女既
其實我對佢有好感咁
只係我怕第時鐘意左個仔會好hurt佢（畢竟我都prefer仔多過女 ）
咁先唔一齊
點知而家一哭二鬧三上吊 成日stalk住我 睇我like乜
又打埋d廢話
最賤係佢搵哂我d fd問我點解唔中意佢同再考慮下佢
最憎人煩撚住哂

on9

唔想一齊就唔想嘅啦

組團去

走碼年年聲，因為要一齊遇到困難先睇到佢係咩人

你bmi高過我

我再屙番比你食 冇得反彈

可惜係調番轉

咁麻煩 唔鍾意有得解

btw 巴打一定好高質

你係調番轉

痴女

咁又係 能夠共困難 真係好少

但都好瘦

咪就係囉
唔係咁急進既我到最尾會好內疚 因為我心軟
而家

高就一早有仔啦

你呀

你見到我就知咩叫真瘦

你有我

唔鍾意一個人又唔洗內疚既

我係肥毒咋

講你愛我

無呢件事既話 我會認為自己辜負左佢 所以會內疚
有d性格有缺陷既當然唔會

收皮

鍾意一個自己唔鍾意既人 反而辜負左自己

我唔準你咁話自己

我之前都係 個幾個frd真係好好過

隻隻字都明但係成句唔明

唔洗怕醜

類似 強迫自己愛一個人

黑人問號

原來我咁有優勢

陽痿未

呢句留比愛人架
你收皮

#rich living

食唔晒 黎幫手食

係咪兩個租左仲未入伙

可能，但係我同佢嘅對話中得到嘅資訊同佢係post寫嘅資訊差好遠。。

好撚恐怖

或者兩個就完約未搬走

咁就唔好租 伏味濃

比個地址黎

呀～～(開口）

得個少少食唔晒？

我開頭都咁諗 點知舊肉超多油脂 好滯

渣ga

咁我櫻桃小嘴食唔到咁多呀嘛

我都想食

牛肉毒 會爆更多瘡

你細食咋？

咁煮雞肉比我

。。。

肥仔扮細食

都係架 淑女嘛

屌你老豆臭閪

唔要

駁唔到

韓狗是咪俾我地完美ko左了
成晚唔見人想撚下佢都冇

最衰都係你地啦

我願意用夜空換佢番黎
回家吧

搞錯

易請難送呀

雞肉真係好好食
雞>牛>豬
魚因為要挑骨所以唔食

魚骨都唔識挑 辣殺

我係港孩

快d絕種啦

嘻嘻

good doggy

你有冇咁渴

臭雞

一睇到張相就ff緊跪低俾佢手按實我後尾枕瘋狂抽插我個嘴

人黎 捉起個蕩婦綁起佢

臭雞

鎖住佢

Nipple play
唔比佢射

由你講出黎ff唔落

目標就係唔比你爽

我大把貨

留名比大家屌

宵夜

左邊咩黎

情侶 ！？

私交可恥

抹茶紅豆
想試哂佢d味
下次食香蕉朱古力

媽媽嚟

個樣以為芫茜

芫茜正 我可以生食

x100

本官正式宣布 剝奪動物農莊終身錫我權 即時生效 退庭

芫茜好臭

突如其來既失落感 同唔開心 why why

人地都冇話要錫你

咩事咩事

Agger
之前去日本個fd死都要搶芫茜薯片 我唔識欣賞

唔知啊 只係好唔自在咁

巴打找工找成點

但滾湯好好飲

全部假鳩

你地就臭
之前係日本買咗支芫茜鹽同芫茜油返嚟

我地性格不合 分手啦好嗎

唔鍾意人最好講清楚佢 一年幾都好長時間

農莊同我都鍾意芫茜

唔用臭茜點遮到陣雞味

男神煩惱
我淨係會行街比狗追同比賊追

Hi

仲有俾警察查身份證

聽日要補課
有冇人可以車我返去

好遠 但貴唔貴租

around 4k

有冇諗過天水圍 嘉湖山莊都幾平租

馬小玲

但都好遠wor。。

平好多應該 好似8k 就有2房單位

搵緊啲合租
等畢業先自己租

我奶

...

人生勝利組

咩呀 我口味好廣闊嫁

一睇就知呢啲係好男友feel
平時傻更更 毒撚咁
但其實好nice好溫柔體貼

我好多d人話臭嘅嘢都鐘意食同覺得香
杏仁糊 榴槤 臭豆鷹 芫茜 九菜
你地講吓有咩係因為陣味臭而唔鐘意食

如果比一萬蚊你，要你睇足48小時GV 制唔制？

怕鬼搵個陽氣重既冇咁驚

no

5樣都

No

都要除褲架

爛面

我得臭豆腐ok

韭菜 壯陽 好味

gp一定好大抽

蛋白杏仁
原粒無鹽杏仁
貓山王
韮菜

Once I was seven years old
My mama told me
Go make yourself some friends or you'll be lonely

and then?

Then I don't have any friends

跟住

訓唔著 睇下書先

phone sex

即刻訓到

你需要多d

未訓得著

快d 訓啦

秒回

CreamCream

雷巴

辰巴

我都爛

9點補課岩岩先起身添

呢度有 bilbil 逢星期日 23點都有live
我套一年生2 點算 生無可戀

我都係

雷克

on on

一年生2 都無咁快 我連 make it right s2 都未開始睇

該死的雞莊

Ios有新留言終於有紅點

有好耐

喺混沌嘅禮拜
思緒要乖乖地，唔好亂黎

馬巴早

有得睇就快啲睇 youtube 都好快會無

我要bilbil啲彈幕

等多陣吧 找個合心水係要小小時間

覺唔覺係考試之前好串既人放榜都會仆街

岩岩想POST

hi

做乜姐

又鞭

hello

農莊

gpp

十六

我唔想返工啊屌

不了，如果租佢嗰度，我不如同人合租

合租啦 平咁多

搵緊，但好遠
唔係將軍澳就係天水圍

都正常嘅
住住先啦

一個半鐘車程

咁你都係intern多半年姐

一年呀

屌住先啦 無辦法

暫住朋友家

如果沙田返工 將軍澳真係方便啲

好大雨

好彩落車無雨 見到出面好大

又想打丁 明明琴晚先打完

住邊都應該方便過我
但康城幾閪下
等地鐵都等成eyyeg

打丁依d嘢日經嚟嫁啦不嬲

淫

人性本淫

真係好想日日做愛
日日唔同仔仔

過到你仔仔果關再講

每日同唔同仔仔拍拖

Ptbf

我都係落車就冇雨

返到公司先開始落

都無停過咁
琴番同事們話黎緊又打風

天可唔可以跌條仔仔比我

其實對小學雞碌鳩冇咩興趣
不過數都係要找嘅

[有鳩睇] 會員「雲雨」#42425 請找數

係呀，700km外 形成

我個個應該搵緊我架啦 應該

打得成 ?

向西走

好彩啫！

都好 落下雨無咁熱

好正

行到地鐵站停乳

搞到今日人字拖look

人字拖

我都覺

買猩對都未敢著出街

如果天水圍嘅話我會同老細講早返早走
多啲時間游水同做gym

著啦

咁咪得囉

補緊課好悶

留名

佢地一定想奶

因為好多毛

又發埋d on9夢

正

tu b
發左咩夢

66b

發夢參加歌唱比賽
個個都係二人/四人 得我一個solo
我仲要唱adele既歌
跟住個評判係gordon ramsay仲要識講廣東話

想聽下

仲要係平時去開間gym到比賽
將平時既生活片段炒埋哂

笑左

上次個個？

愛人教會有個女仔想追佢

賤西臭系

好搶手

一定好高質

鎖佢碌鳩

哇屌，有嗰肉壯黑熊送貨嚟公司

邊個黎

快啲鎖門唔好俾佢走

貞操帶

cb

幾時有pm

連巴感覺唔會整

愛人比我chok 兩 chok 話個女仔失戀一個月 已經日text夜text 左一個月

出軌

感覺你愛人好鐘意S你
好鐘意睇你吃醋個樣

text 咗成個月有啲過份

愛人bi ?

我以為有個教會叫愛人教會

11k請FG是否侮辱？

LIHKG @ Android

我啲fd 都16 18

所以先問係咩黎

13k就夠

馬馬好似識好多人

要睇咩行業
mkt acct 大量商科 fg 都係11至14k
但一加人工就加幾個grade

當年fg得9k 不過升得好快就真

年年加？

唔係囉 係真係text左好耐囉

還好佢自己上報

我俾人侮辱緊 人工低 又麻煩

咁之後點？

fg 都9k

quitquit

唔同你講又好似衰左啲

佢多數都係 我自己（應該）都係 但係而家好憎女性

小弟下次會講得清楚D

@熊巴 wanna try?

我都係諗住做acct狗

應該未有最低工資個陣
金融海嘯啱啱完一兩年

無錢養你點算

點解既

俾d 信心佢
肯上報應該無野der

姐係09年個陣？

加油閃閃
返嚟沖入big4

有個frd 讀U 讀到一半 account 就quit左考警察
唔計警察既政治立場 佢咁算唔算有賺

啱啱同佢講電話 我句句篤到行 都唔知佢有冇嬲 但係佢把聲都仲係好casual咁

沖入big 4 做清潔

sor 無心提起

唔S你啦

有冇同佢講 你其實好care

不過冇個八婆既話我都唔會暗戀愛人

係IFC 做清潔

點解fb咁撚多裸女acct加人fb
ig又多約炮平台周街follow人

仲要一齊左 咁好彩

一齊得仲要好精彩

社交網站唔係咁用 要純潔健康咁用 好似係

從55kg上到75kg

LIHKG @ Android

@六十六

more detail 我錯過左！?

我ig 都有d 大波鬼妹加埋黎 驚中毒

依家啲社交網站同色情網站差唔多

全鳩部block哂

me
54 >58 > 58 > 54 > 52 > 50.4 > 49.5

tumblr

快d 爬番上去

Big4 就算出好多錢都唔做
睇住身邊d big 4 fd身體一年比一年差

收到

充滿力量

55,65,68

bigbigbigbig

健康真係好重要 到左年紀大左就煩

番到公司 又要做社畜

唔止一兩年
不過半年加一次 去到走個陣就19k了

應該第45個post左右
去睇下

加油BB

捱過一兩年走啦

IG都。。。。
Twitter最誇張

咁我2年加左3k 算唔算少

入去升人工個range咋嘛

唔好再嚇我啦

求介 睇開tumblr only

咁都記得

hug hug

55 56 59 60 63

農莊巴打幾高

Twitter 睇開 sm page

#拗攣 #好兄弟 #暗戀多年 #收成正果 #閃光彈

所以咪唔明佢地磨爛蓆做乜
做到抑鬱為乜呢

啱啱拉返去睇
46標題係祝你幸福
所以閃閃你應該44個陣比佢踢爆咗
45就

sm我

173

莓豬做咩

返份工姐 洗唔洗找命博

@六相巴 好似唔見人既

岩岩瞓著左 用左好大意志力起身

63，68，66

長期moon實個post

This is hk

做乜咁攰

淋巴腫左半個月唔知乜事

咁岩見到

100.101,105

琴晚夜瞓左
發夢未做功課 要作文

有冇複診

Pmed

105 100 98 95 93 92

有緣

咁大壓力

pmed

see doctor？
推淋巴？

Yeah

有返咁上下資力拍馬頭r返個cfo/director做仲好

Yes 細個比人屌得多

63，65，70，75

無 無錢

正 點做到

邊有咁容易 出面咁多人搶

唔正呀

以前俾人屌唔做功課都 唔care 考得勁差

好似無開咁

但健康要緊wo 仲有冇邊度唔舒服

好凍

好難增

細個日日欠交功課 日日比人屌

要增肌唔係脂

baby 斷左隻耳

我試過考全級尾15名

無 就係腫左 摸落有啲痛 好核突

冇20度我會燥底

筆?

入得big4唔會蠢得去邊啦
big4又咁多list co.客
agm識多d director 轉下眼成手卡片
我見公司有個同事原本係我地bk agm場個sales
好似上年1月bk完 2月就比老細r咗過嚟做cfo助手

Same

複診會好啲 睇下乜事

我16度先覺得ok

我個枝都係

農莊巴打見識咁多既 好大差別 me 大鄉理

18已經好撚凍
btw 公司係寫字樓中央冷氣...
之前times sq.都係...

仲有好多墨

係咪痴線

我懷疑我感冒就係因為咁

人脈呢個真

個醫生都係轉介架啦
之後一定好貴

咁你著多件衫
我怕熱

求介sugar daddy

但你由得佢咁 好似唔太好

所以

怕熱+1

識依d嫁咋
再講就無鳥
btw 襯後生識多d嘢
車呀名牌呀乜都要識d...
有話題同老細講好重要...
我成日同自己講無姿色都要有知識

兩樣都得半桶水

我只係睇下多啦a夢 同bl 戲 仲有lol 我都係轉行

莓莓

咁好記憶

兩樣都無

考過尾20

考咁尾會好驚

個陣已經知反正都係睇dse

我只係識少少銀行野 同com sec 野

日本男：和港女戀愛是人生處罰遊戲

不能同意更多

熊豬

中學果陣咩都無理淨係打機同玩
無諗過會考野咁濟 迫到埋身先識死

之前用左d 抗生素無好d ?

同香港男仔呢? 聽聞其他地方啲男仔一係大男人 一係好花心

消左陣腫 之後又腫返

宜家條頸腫呀?

depends

係呀

猴呢 多數乜性格

依個位

得閒推推佢
唔肯定有無用
莓莓乖 唔洗死

猴呀
猴ex 怕醜type

禁落去痛?

依家日日都推下

痛呀

我係唔知醜既猴

死去開工
希望收工部手機仲有電

快啲睇醫生吧

你鍾意邊typeb

聽朝考試 到而家都未有modd溫書

好掛住讀書個陣同d西女人互串既生活
好開心
而家

憑什麼可以愛上所愛
我自問日夜等待
結局為何揭不開

人字拖搞到腳好唔舒服

閃閃

唔好諗咁多啦
叫你愛人唔好再搵個女仔啦

圖呢

我幫你用口按摩

呢度大把把口賤過西女人啦

信信信信信信信

就算信 個心都唔舒服啦

想搵人陪我做

利申做開仆街

唔係呀 今日唔知點解好攰 又訓左14個鐘 而家個人浮下浮下咁

病左咋？

[有鳩睇] 會員「雲雨」#42425 請找數

幫推睇鳩

唔知 完全集中唔到

休息下啦

屌你老母香港人同香港人傾計都要用英文真係好撚柒

LIHKG @ Android

app

打英文快好多

因人而異
有啲打到1999

me everyday

咁搞笑
我現加都自己係公司 得閒走住音咁唱歌

屈住屈住會死 有乜都係講出黎好啲

傾計，9叫，唱歌，辯論，9up 乜都做齊

聽朝就考啦

試下whatsapp 講會唔會好啲

咁樣佢會好膽心 試下講出黎

好熱閙

係未壓力大 訓唔好

Whatsapp會好啲嘅。。。但係都唔係講哂全部

@腳巴

pm我幫你搞搞佢

真？ 真心求救

講比佢聽你因爲佢唔開心啦

六巴
btw 圖呢

幫你奶奶佢就無事

星辰巴

好靚仔

唔知呀

快啲搵人奶下先

哇好叻呀

好多新巴打

你好呀 我都係新黎 可以點叫你呀

閃閃狼

大家都叫我做閃閃 ／ 閃閃狼

睇下個名

不要隨便打開以下連結
[url]

新人

唉

男朋友介意我唔係處 如何說服佢

LIHKG @ Android

閃閃熊

樣樣都重新學 梗係有經驗嘅人帶住 邊學邊做先易高潮

星辰係舊人？

做下運動先

尋日係未無做

申請左張白金卡 有少少淆自己用太多錢

兩日冇做
今日要操多d先

I know that feel

可能人地都好在心既 只不過人人既表達方法唔同

嘩今年班中六啲旅遊最高分得2炸

加油 一星期操幾耐

東亞upgrade咗我做白金
但無加limited

貝巴 新人

咁你要努力拎高分

22222當贏
23223開香檳慶祝

白果唔係基本咩？

tu b 你係邊到操

俾心機實得既不

金

年費其實係未唔洗俾

一樣啊農莊巴！
得個10k 唔夠用

一黎就白金 再上會係乜卡

加油啦 小糖

做咩

最好同佢講下你想要乜 唔好屈住屈住 咁樣唔好

屌呢個真係未試過

成1800年費如果要俾

唔值喎。

例如呢?

可能佢唔記得姐

咁你有冇嬲佢?

你係介意佢唔重視你地既約會?

打去話如果要嘅就cut卡
應該會free咗你

啲人次次問我旅遊讀咩都唔知答咩好

咁係讀咩

佢話好大機會唔收年費 但hsbc credit card好似好廢

旅遊有關嘅野囉

例如呢

個次冇嬲, 因為朝早嬲完冇哂精神
你都可以咁講嘅...都係個句唔上心囉
好似前晚咁, 因為琴日我番早, 想早少少訓我就問佢不如同我whatsapp傾陣之後我去訓啦我有野想同佢傾, 佢話好, 等佢一陣
45分鐘之後我問佢仲未得咩?
佢話未呀我打緊機你訓先啦, 我就話頭先又話陪我傾陣計?佢話有咩?
又係打機緊要過我...

旅遊業發展趨勢
酒店部門
同旅遊有關嘅政府部門
個啲囉

講過唔算數好唔要得

係

訓住拎

好想拍拖呀

face
stat

喜熊否

I know that feel
我都好唔鍾意被人ignore既感覺

可能佢太專心打機姐

@咪巴

最慘係次次嘈完次次搞到唔開心之後第二日就冇左件事當冇事發生過咁
都唔知笑定喊好

5-6日 太得閒

起碼佢唔係港女下下要人氹 唔小氣既

找工找成點

唔講啦費事自爆

屌爆我

冇進展

關你撚事 係唔俾你屌呀

冇人屌你

某d ok 睇下幾熊 同 樣子如何

太大隻

唔識check pm

check pm
教左你點check

我呢度又請人了

試下唔好咁在意小事
多啲留意下佢啲好
睇下自己稔法會唔會好啲

一齊增肌

呢點我認同 要認真處理左先 一齊找方法解決

咩職位？

咁佢都 在意你既 只係佢貪玩左少少姐

19文職

鳩噏乜認真

試下將個著眼點轉移下

好大雨at 香港島

旅遊好難呀

遠左少少 我大西北的

黃雨了

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

如果太多人我會變左吹水同玩

咁就好 加油啊

好攰

做乜

好大乳

一落大乳就好想訓係熊嗰肚腩度

訓訓有啲野頂住個頭 原來係條J

份旅遊功課好難

咁就

開始慢慢玩佢

一出發就咁大雨

天都唔俾你做gym

攰就休息下 係未太chur 個腦太實

唔係呀完全唔識

gym 都係室內者

出左去

加油 bbg

飯氣攻心

等放工⋯⋯⋯

返工
聽日去睇doctor :(

Bb你都加油

記得啊 小心身子

無人陪

快啲去睇

終於放

頭先miss話呢啲題目高階少少
唔怪得成班冇人識

想裸考算 個頭好痛呀

食完飯公司係咁派零食

比你搶哂 我仲有咩好講

just do it

咁激

想啲男同事變晒熊 好奸詐

休息下 你太攰了

有一個係熊
肥熊

禁完蠟燭禁海葬
「海葬」成微博敏感詞， 「有海水的地方就有劉曉波」

一陣就考啦

呢兩日唔見左炸雞既

嬲左你地囉 仲唔氹返人

我覺得自己西面都世界級
幾時搞個比賽等我揚名國際

你都好似有份架wor

黃色暴雨叫人去送貨係咪路？

好L 大雨

我都成日西面

我覺得起身主動講早晨拍戲先會

諗起都麻鬼煩
淨係特登講句早晨

咁就真係要分啦

通常熱戀期先會咁神心

兩年我都係咁做緊

認清左事實 過左隔離sheshe post

she she 咋 ？

咁麻煩
講完早晨仲有野講就話姐

黃雨都叫去送貨，我諗要同學校反映下

老西返黎咁耐都未肯比一個pm我 我好傷心囉

苦力intern

So sweet

你用美色請佢番黎啦

做咩掛住人

有冇乜防曬係好清爽
同埋係未一定要用卸妝油去洗 普通洗面得唔得

防水要用卸妝油

但咁好傷皮膚 有冇唔防水既防晒

用Sofina 唔lup
要卸粧

我有新歡怒漢巴啦 bye

不了

我嫁喎

死開啦 有人娶你咩

我本身有濕疹 會唔會一hi 到卸妝油就gg

實有嫁

旺角新世紀uniqlo有個靚仔sales

用 la Roche posey 嗰d 試下？

圖

就收工
出面好黑我怕怕

得你咋

去一次就知邊個
無第二個架啦

算你啦

好閃

係咪名流姊妹

痴撚線

帶埋港女去啦

咁仲唔同你個元配扑野

我諗緊溝唔溝個靚女番黎好
俾d直仔羨慕下

好大雨呀 對鞋濕撚晒

香港腳

香港腳[/quote[b]]
唔好呀

慘慘 返去見得浪乾佢呀

我對冇事

點解我仲未收到肥仔 reply

明明我比咗錢做vip

Replied

繼續吹

吹緊啦

我正式宣佈依度全部假肥仔

[url]

me是真的

Me2

me3

太遲落canteen 無晒野食
結果要嗲姐姐
然後

Me4

樣普通

me5

me唔係

除左腳呢?

MPF個account竟然有錢賺

好貴 但都可以一試

十仔屌我

諗下好了

奶返乾佢

又同我爭

奇跡呀

我玩到厭咪俾番你囉

成班假肥仔
肥過貝貝先叫肥

我賺完又蝕番 不停loop

香港人黎?

覺唔覺今年夏天特別多雨

我玩到佢爛咪留比你

因為我番左黎 貴人出門招風雨

乜你有街出咩

本身舊公司用開AXA 蝕到仆街
之後轉左去SUNLIFE 都冇乜點理
今日開番個AC睇 嘩屌有錢賺

毒撚扮有街出

秒

btw 秒咗依十個cm

10

淨九

淨八

ok

好似數錯

算了 唔計了

玩命

九百九十八